\assignementTitle{Круглый стол}{20}

Организаторы одного из турниров по одной из самых известных карточных игр заказали круглый стол, за которым будет сидеть несколько (минимум $2$) игроков во время каждой из игр.

Профсоюз игроков этой карточной игры выдвинул условие: каждый игрок на время игры должен иметь личное пространство как минимум длины $d$.

Если посчитать стол кругом, то длина пространства игрока определяется как длина хорды, которая отделяет сегмент круга, на котором игрок может положить свои карты и руки, от остальной части стола.

Помогите организаторам определить, какое максимальное количество игроков может одновременно сидеть за этим столом.

\inputfmtSection

Вводится два целых числа $d$ и $r$ $(1 \le d, r \le 2 \cdot 10^{9})$ -- минимальная длина личного пространства и радиус круглого стола.

\outputfmtSection

Если нельзя усадить за стол даже двух игроков, выведите $-1$, иначе выведите единственное положительное число -- максимальное количество игроков, которых можно разместить за столом.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
6 3
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
2
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
7 2
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
-1
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{3}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
12 1000
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
523
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{4}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3 3
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
6
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour/inf2/try_3/task_02}